今日開始唔講強語用語及對照表

唔講”手機” 叫返手提電話
唔講”素質” 講返 “質素”
唔講”充值”叫返”增值”
唔講”拍卡” 用返 “dude卡”

希望大家幫手加返落去

強語講拍卡？刷卡就聽得多